法國傳媒：麥巴比正接受武漢病毒檢測

Malade depuis lundi, Kylian Mbappé ne s'est pas entraîné ces deux derniers jours. Le champion du monde souffre d'une grosse angine. Par précaution, l'attaquant parisien a tout de même été testé ce mardi pour savoir s'il n'était pas atteint par le coronavirus. Le résultat devrait être connu dans la soirée ou mercredi matin.

自周一以來病倒，KylianMbappé在過去兩天沒有接受過訓練。這位世界冠軍患有嚴重的心絞痛。作為預防措施，巴黎前鋒本週二仍接受測試，以了解他是否未受到冠狀病毒的影響。結果應在傍晚或星期三上午知道。

如果個肺花咗影響運動表現

下 條撚樣跑咁快竟然有心絞痛

跑得快負荷係大啲

如果中咗係咪等於運動生涯已完

係

仲有命咩....

夏蘭特而家識麥巴比未？

認真 最緊要肺無花

肺無事應該唔大問題

花咗會點

經常氣喘

TF1 report that Kylian Mbappé’s test for COVID-19 has come back negative. In other words, he does not have coronavirus.

唔好21歲就掛靴呀...

如果中左都幾撚大獲

唔一定會病死
但好番後對身體有幾大影響就唔知

普通肺炎個肺都會花 之後係可以好得返
至於武漢肺炎個隻花有無永久影響其實未知

可以假陰性...

Nonono(不不不）

有啲人花咗都好得返晒

武肺主要病症唔係心口痛 佢心口痛會唔會心臟病